各位動物台手足聖誕有無女一齊過？（笑）

我諗緊睇white album定口袋戰爭好

建議開一場動物台跨黨派聖誕聚會！

我今個聖誕同女友一齊過 唔同你地班毒撚過了 88

條女同屋企人去旅行

第30年過單身聖誕

屌你老母

牙喪安慰我

牙井靠你搵

惡

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

條女見到你啲上板poster會唔會飛你

我無推上板囉，我上板黑黎

巴尼

做咩自認黑

我算不算動物台巴尼

冇

不算

那我是什麼

你是積根隊長

頭先玩立技比人打到成身勁撚痛=,=

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

我fd玩巴柔話會爛耳仔

又唔會爛既 不過好似會變變地型